有冇人覺得連登Account比人block到某個數就要永Ban？

滅絕Pr 五毛
譬如夠200個人block佢，系統自動永Ban佢
正評：贊成
負評：反對

推

根本應該要咁

幫手推到比連仔知

幫推

On9 波台 時事台到時互隊
成個連登起碼少三份一會員

我地自己block睇唔到啫，但佢可以繼續出po比其他人睇，根本冇意思

有d垃圾真係影響討論
贊成

多數人暴政

你覺得連登冇200隻pr？

係時候整頓下，見隔離po個五毛連凱睛都認錯
起底先見到勁多五毛po

如果調返轉有200條五毛block你，

點算好？

第一個ban撚咗你 諗埋啲戇鳩野

如果5毛開足夠分身, 等夠180 日就可以全清連登所有人?
點睇都係佢地嬴..

咁連登真係冇啦，五毛多過正常人留嚟做咩

五毛係要殺
但𠵱個方法係唔work的

數字連仔決左啦，我個200人係比喻

block到某程度，連仔要2-3日內處理？

一定要有人把關，否則極權多人就能濫用。

應該要由我哋時事台手足制定邊個要俾人block啦

又黎

點解呢 我真係諗唔到點殺晒佢地 成埋曱甴咁係咁生出嚟

咁如果係200個5毛block鳩班巴打呢?
你呢合方法咁on9既

舊登有得睇user俾幾多人block

咁正常人唔會比人一日係咁比人block㗎嘛，一係做錯嘢同講錯嘢，咁抵佢地啦

講反話啲人又睇唔明

你知啦
五毛以外都有好多弱智仔

都話200係比喻門檻可以頂到1000都得添，睇連仔啫

蘇格拉底表示支持

5毛係職業級 可以全日搞你, 又可以一開百分身.... 依個方法係俾佢KO 正常人多啲.

咁一係將門檻升高去

條數幾多都好
你唔比5毛買夠數?

如果咁啫係代表連仔處理唔到分身問題

咪係,佢都白閪痴
垃圾post
拉

1000個五毛block返你嘅話棄連登啦係咪先

冇可能成功
因為會比人abuse

洗鬼
真既五毛開200個AC
直接ban晒全連登啦

讚成 但二百太少 我覺得起碼以千去計

唔覺，咁樣係打壓緊言論自由，連登仲要咁易比人帶風向

比喻嚟啲樓上都講緊太少，所以我覺得700到係中等

唔好咁痴線啦

.5假戶一隻鬼都可以分身ban返你轉頭

zan搞

好似reddit咁負評太多就hide比較好 同埋比人簡幾多先hide/完全唔hide

仲有言論自由㗎咩
不過都係嘅

呢D咁撚小學雞既on9野真係得你諗得出
你估PR公司真係開唔到咁多acc咩
靠人數block就bam

樓上好多都講好多五毛假AC可以分身，睇嚟呢個先問題根源

咁你有咩諗頭可以治到啲五毛？

咁有第二個問題
就係herd animals+controlled list

問題根源係你以爲好多.5

實際上都係分身

佢無野驚

最驚你話佢人少無影響力

所以我永遠都係 .5假戶一隻鬼 一秋野毆落去

Thanos

無得治
都比埋block功能你自己block啦
連仔又唔會比多舊錢請人捉PR
學舊登搞乜admin功能阿 乜撚野評分系統
一陣又搞到小圈子 又比人利用又盛烏煙瘴氣架喇

我覺得依意見意見唔差

或者俾人block過一定數的人（五毛等）和p牌，

就唔計算落block人的數量（反制五毛block鳩人）